【政府intern】有冇人已經有efficiency unit offer

想問問有冇人上個月17號in過efficiency unit（marketing and communications）嘅intern？見1823已經出佐offer